買大開大，買細開細

買盤中盤

柏林 gooooaaaalll

berlin

史力加×聖保利大

頂實

史加追啦😳柏林好波
奧厄刷角啦

會唔會3場客

屎加都要刷 我條幸運8x1

聖1C

齊心客

單頭奧厄9.5

尼斯ok ?

我係矮妹

奧厄刷角
史力加刷角反cup唔撚係要教呀

aue 21分鐘0c 我放棄

係咪識就幫我含？
但我女黎

咪撚再冰封啊

史力加0c添啦

咁搞野

主

想識你

大家一齊奶連C雅條腿

三p

幫左佢奶先再幫你奶 ok?

奧厄得1c

我都係

好樣衰 不過支持連c

屌你唔好咁齊心，比返d 我

我都買左角大

針

個post改錯名。。

屌你老母，俾角黎啦打乜春邊爐

本主席批准開大

其實有無link

快

我呢個係hi黎

無眼睇了 先睡

感動的2c

奧2C

史1C

支持各位

跪求link

已經放棄左條十蚊串

史特連角都冇，究竟成班係咪踢緊波

邊場

史 thanks

係唔係要咁齊心？

1c

我冇 尼斯就有

尼斯快撚吊打，整兩粒黎定個驚

史可唔可以cup

咁我沖涼 跟？

2c

我奧厄串左1 2條 雖然好蚊注

奧呃12m
快d入左等客隊刷c啦

奧12m

12

史特刷夠11c，反cup不是夢

奧2c
聖1c
史3c

奧1:0

G Chi

反cup走盤就夠

你話角球係幾刺激 3場竟然係由30分鐘0c既史力加以3c領先

跟

奧厄好波！
差史力加快啲追平先！

半2全10又得
半2全2又得
半8全9又得

唔係諗住停撚曬角呀，刷啦臭b

唔撚睇啦屌你老母

奧2c
聖1c
史4c

係度講下講下佢4c添喇

奧10c 史特加11c ok?

30分鐘0c 39分鐘4c

仲快過奧厄

ok

奧厄本身最快1c 而家2c停到世界末日

我唔貪心 頭場10就夠

same 頭場重要啲

卡爾斯追和 刷c

lm

same

史力加9射2中都入唔到波！！
加油呀

奧比角啦

兩場都重要

2x1

快啲入 買左大架

利華 las有冇入睇岩呀？ btw cccccc呀aue fuck u

奧厄1球在手，就停撚曬手

刷角吊你地

名符其實既9射。。。

除左講請不要消失希望外我諗唔到講乜

屌佢老母

絕交

有呀

乜事

利華大波

齊心聯加埋半7。。。

1 4 5

Ky好似提過TTG

半2全10

希望我訓醒見到這結局

btw唔係

Tg

史特加反杯3球 奧厄學布仔下半刷角ok?

奧厄9.5是夢嗎

支持

145關大波事？

尼斯5.5

我以為你買盤

不了 買左7.5s

打漏左

走盤都偷笑

早點休息

想問而家史幾c

尼斯入未 屌你

4c

Berlin 2:0

尼斯0：1

買左4場波 4場都要屌

奧2c
聖2c
史5c

串左卡爾

齊心聯快d追上角球數

屎凸加應該1:1完場了

個個26中22條友又中

奧2c 刷c啦
聖3c
史6c

尼斯請你反cuo

尼斯咁快有4.5

又半2全2？

我立即屌佢老母

有冇link?

尼斯上半0c 兼落後1球

奧2c c啊屌
聖3c
史7c

救命

搵下啦，好易搵

有冇keyword

無曼城照住真係爭啲

26中22 <好明顯

史特快11c

狗也不屌...0:0都開得出

尼斯ht 0c
1.97 4.5 1.74

奧厄 CCCCCCCCCCC

比c啊

奧2c c啊屌
聖4c
史8c

繼續刷

奧呃屌你老母

德乙d質素真係

乜都有可能發生

尼斯下半場出黎cup plz

完全都造唔到落底線

你老母柏林串左史特加

杜亞斯 唔中針了

聽日針得

香討條超級巨艦都開得出 仲要高水

史1:1

cup佢老母

意為大船開唔出 揼緊春

今日都得啦

尼斯全格派100

史幾時有10.5c

十卜青

佢臨開場5-10分鐘先出架

奧厄真係世界級

史特加追和後即刻無角...

聖保利10C是夢嗎

72' 2c 22條友係度做乜

史特加 停c.... 刷多3角啦

我屌

史9c

奧厄開到10c 派100

奧3c -7

睇怕係

快刷

尼斯求你cup

熄左機訓lu

應該最多得和

即刻3c

屌

Nice 0:2

尼斯0：2 垃圾blacklist

尼斯盤玩完？

芬洛同盧都開左波了

要入3球 屌都廢事

史特加似入多球

奧厄角大完啦

史10c

垃圾尼斯

而家10？

Yes

比多1c

後悔單頭買左奧厄 唔敢買高水史特

史cup佢老味

應該買既無買 唔應該買既買左

名副其實賭完又倒

不要消失希望

10分鐘有7c既話 我戒賭

史特比多c

嗯 有10c記得派我

應該冇乜可能了

史11c

性1:2

今晚唔洗針

Me2

史入多球更好

有冇人知法甲點解角球盤落得咁快 無左條底線？

都要 原來我有買

呢場skip左 讓得太深 同埋贏幾場輸返一場好合理

尼斯係咪唔識防守

入多粒

今日真係大奇蹟日 夜晚爆好多冷

聖保利隊垃圾追和得唔得

盧goall

好邪

卡斯刷到10個先比走

5c -5

德乙好少可咁多客勝
到底想點呀屌

尼斯對面肯入多粒未

芬洛1:0
盧1:0

巴打買咩要0:3好奇問下 雖然我買左尼斯

大波

&即場

奧-5c 開到9.5抽一個派我

補時4mins 刷5c

唔撚係掛

咁好眼光

卡爾斯努厄 blacklisted

1c做乜封全盤

史力加 1:1 11c ft
柏林2:1 6c ft

垃圾狗會

角大後便停c

唔愛斯賓奴9.5s

芬洛11

尼斯對面下一球@5.7

豬到仆街

尼斯1：2

愛斯賓奴同白禮頓上盤有冇同路

屌豬翻

球證買撚左卡昂

繼續尼斯對面屌你老母

利華下盤

要左利華 有冇同路

垃圾尼斯角球入波

上

利華半大角大

上+1 小豆正選希望入多d

香討條友出左白禮頓上盤

尼斯2：2

白禮頓幾正氣, 跟

5日黎第一次綠字

9蚊好過冇

有得羊已經偷笑

垃圾奧厄唔比ccc

芬洛 2:1 lucky shit (1rc)

利華1:0 GOOOOOAL

尼斯

芬洛請正氣

請nba

巴神請隊多粒

白禮頓有冇同路

得我1個幫芬洛打氣 無人跟樓g同路嗎

冇買 不過都幫

白禮頓號啟航

笑下先贏得多

派？

卡昂禁區手球都無12m
兩次禁區都判尼斯犯規

Ac盤

佢好撚堅 我第四場開始跟

羊唔少啦

利華有10.5s or 11.5s就要

屌自己度波先好玩 唔早d叫埋我

尼斯半場咩odds

Hi kayan

kybb

芬洛 3:1

要番主場先識入波

芬洛正氣 請456定定驚

利華條後防好令人擔憂

尼斯 做乜鳩

白禮1:0 GOOOAL

goooooooooooooooooooooooooooal

尼斯果場球證買左好撚多？
好彩追ng回返本

再講就沉

佢下場8點 留意下

咁高命中率 點做到

3萬人睇都中

場場都係宇宙巨艦

利華10.5s 1.42

1.42

試下AC NG先

馬賽

Kybb 點睇 祖記 11.5

拉斯goal

祖記goal

唱著 -1 之歌!!!

盧sir入多粒未

我祖勁

nac禁屌到仆街 1粒都無

刷c呀ac

米蘭慘遭屌打，得一腳

愛斯入多粒

Ac1:1

白禮2:0~!
祖1:1

白禮2：0

搞掂

nac射多粒

Ac 10.5點睇

利華都入多粒啦

甘堡爾

踢中LENO頭

想入愛斯佢就入球

你幾高？
Btw希望你無買到卡爾xxx

一係利華入 一係雲達入PLZ

買既波都好正氣, 可以訓了

買左3.5 淡定

點解呢

7x8 好似斷一關

利華rc

怪俠不來梅我愛隊

補時幫我入粒好嗎

唔橫傳

Last min. 會有奇蹟嗎

利華12m!!!!!!1

白禮3:0

愛隊hei 生自己

miss..

幫你唔到

射到咁柒

下次記得g持不來梅

好

sleep

Ac連cccccc啊

Penalty

Juve 2-1

90+7mins

手球

屌十二碼 贏少半格 今日輸勁撚多

好撚黑哨喎祖果場 球證比黑手黨買起左?
另外當拿隆馬反應真係幾快

贏3蚊

ac好矛啵青
但ac個龍都幾撚勁比人禁屌都捱咁耐
利申袓迷

驚輸300贏就贏3蚊
狗會

a米個9號有下危險罰球冇吹 跟住比人kick落地之後比兩條友係咁撩到都冇吹 果下有啲驚訝

祖
求龍馬心理陰影面積

ac矛到仆街
個龍就幾勁

尼斯果場黑d定祖果場黑d

雲達+1 a米角大 ajax半大

聖保同史特好撚廢
史特城是否大船定律

柏林聯

三場過關斷1
尼斯搞咩呀

利華買大開細，如果唔係尋晚中全條都好丫

又豬晒了前晚贏得黎都唔夠尋晚豬

輸尼斯

準備跟香土神了

世正here？
愛斯賓奴

多手

白禮

我都輸尼斯

一起身又收錢
thx 盧仔 12客

thx 嘉欣

不賭派又贏

大學1.75降到1.71

沙蘭迪兵工廠

我串左佢同聖堡利
聽你講拎贏果10%推左落去
Thanks kayan
Btw 7x8爭一關

同路

12客收錢

垃圾奧厄斷大家

btw 9250=10%

史特加145又和波

果條飛斷一關都有幾千收返，都收貨

利華古遜都係

有咩買 琴日芬洛同馬賽補血

尼斯做乜鳩 訓醒斷佢

識買了

帕xxx goalllllll

雖然唔係話100%
見到可以提防下

尋晚咪出咗

又同盧仔對...

師傅明白了

你都係盧仔

盧仔點睇 康塞普森大學

唔好意思訓左呀

1:0

要貼飛嗎

未轉

原來1-1
12碼

想買就入

原來miss完12碼俾對面秒入

盧GOAL...

帕xxx又goalll
有早餐食

買唔切

盧仔逼害盧仔

兵工廠都是g

康9.5s收息ok?

阿仙奴 對 林肯城 識買了

買左9.5s 1.73

對左

求放過

我買左3.5s想收息

10.5s 1.72 9.5s 2.15

6位數

有即場就買5:1

得返7.5 同8.5

無啦，小注

無

2:0？

大學2:0

封盤之後降咗好多賠率

12M

大學半大收錢
等待角大

芬洛
Also thanks lo sir 12 away

Ching又贏

想問下啱啱個12碼有冇人紅牌

無呀

尼斯斷我一關

奧厄

6.5滿水

入4.5

不了

盧sir 墨超玩唔玩？

多謝盧

智假呢d半2全11都有

帕紅左

仲追緊數

挽

追住贏

3:0？

盧sir

想要主，ok？

我收息失敗

我4.5s好撚驚

似乎入球多過角球

ky睇呢場幾多球完

角定入球先

入球

我啱啱入左4.5s 1.72

慘

10點幾再答你

怕咩姐即刻入返六位數收5.5s息

ky 5.5 6.5點睇

一起身一睇心諗點解無錢收

贏粒糖輸間廠

因為1比1細波

大學3.5s 4.5s 9.5cs
Arsenal入多兩粒

我知
所以我建議利華不萊梅22個人全部食揀屎

Ng普森大學

gchi

仲考慮緊入唔入多注4.5s

信KAYAN

KAYAN~我PPS左俾你
你12:30 左右CHECK 下BALANCE 呀

入左

日本盧，琴晚晍記得買12客

好想入5.5s c

3c

thx

1300 squirrel how see

今日比較忙
我亂買的
勿盲跟

盧sir我想要買gamba

4.5 有逃生門wor

走？

唔講啦 對唔住😭

Didn't think

Arsenal 1:2

Kybb 點睇臭腳角細？

上半刷入球下半刷角

幾好，+/- %就skip

智甲D角好閪
成日半場冇
下半刷到爆哂初盤有突

Ok

7c

帕托拿圖

墨超主

10.5s 頂撚緊

最多8c完

9.5s苦主

半1全_

一齊然

7.5s都未驚

一齊win

4.5有4.1

6c

爆角

6c開始有少少感覺

平注唔過關跟晒先

做咩封盤既?

入左球？

Rc

kong u rc

買返個客下一隊入球先...

雪櫃雪cOK??

刷角入波啦喂

好彩狗會唔比我買6.5s

角 ？

Thanks I bought

俾一個角我都開心

Conception 頂住 4.5s

幫手頂埋3.5S

Arsenal goal!!!!!

我買左4.5s

G chi

買少少7.5 玩下先

咁no goal刷角啦

7.5？

我屌你老味又係2-0>2-2

兵工g

臭g

..........

7.5 2.4

3-2

係要屌先識入嘅

Arsenal正臭g

盧正臭g

in Arsenal Lo sir trust

Arsenal rc...

快D過埋10分鐘啦

臭嘅不了

好波派給你

Arsenal 對你好失望
大學4.5s頂實就ok

大學比角

Arsenal同盧仔對住
輸都輸得gur d

兵工廠追和

紅牌數

4.5s

早晨，謝盧盧12客

尋日講個條女

頂你 我講琴晚

有冇link/片

4-2食撚滑

4:2...

阿仙奴一年不如一年

上到11k了

睇集THE VOICE 之後等盧盧11點先

真。兵工廠 1:5
假。兵工廠 2:4

有

夠fat fat 啦 收手

就係你地尋日講好姣果個女仔?

7c

朋友一生一起走ok?

好似係

夠了

嚟多1c

完啦好嗎😭

我淨係搵到呢段

雪櫃呢

智甲比多c

買左大

不了😭

8c

補6分鐘屌

7.5@2.27

9c

完場未

屌 補幾L耐

假撚到

Thx ky 9.5cs 4.5s

無路既

又贏少2舊🤦🏻‍♂️

7.5s針
好彩有ky 4.5s補血

thanks kybb

Thanks ky 4.5s

7.5 allin 好彩開到

盧蛇11點玩嗎

好似有巴打save左好多片
我們是朋友吧

朋友要分享

上佢ig都幾多野睇 hazel.lingling

又估錯

11點主盤？

而家仲有冇人17直播扑野架？

做咩

11點 2.5b 客w有沒同路

今日又有場2/2.5s 得1.45

8c完but9c

11點果場好有走盤FEEL

原來炒12m miss 再補都miss

冇LIVE既智甲真係假到抽筋
但又係發達好機會
成日買佢30 倍反CUP都開到

代表咩

11點都想要主 係咪要上船喇

又想買TTG3,4

11點主？

都幾多同佢條仔扑野同含撚既片 但係冇乜野睇
淨係見到條撚

咁算啦

又搏命，利華古遜得兩球炸

其實ky係男定女

女

11點，主，大波

媽我好亂呀

呢到好似幾多女

波po的盧 午時時home好嗎

其實盧盧係男定女

盧蛇
11點要主?

樓主，嘉欣，，樓主，栗子蛋糕，，樓主，香香公主

11點想要客

樓主出咁多次既

琴晚祖記同愛滋賓 豬死

初盤平半。降盤到平手

真係多女

我最慘 5-6條飛得AC一場單頭中

我8x9 斷兩關

普埃布拉

11:00 主？

不要信巴

客跌水

買客

想要客

有機走盤

對晒

買左咩
買左半和 入球細

主w n 主盤

想allin 大家點睇

3.5s 1.97

同唔啊 樓主

Allin wt

主盤，主win，入球大，雙數

客

All in落我到

頭先大學

Good luck

盧盧

定等日本波好呢

大學收息之選啵

係咪淨係入咗3球

大波波same呀 主盤仲諗緊

無野啦~見到LU

gun

mexican fake ball skip

仆街啦 買左細波

半和 ttg 1 客0

me 9up等盧蛇

睇黎對晒

盧盧11點買左咩

又同樓主對決

agger

同樓主對左3次
2負1勝

1.98尾盤勝利賠率

skip算

又禁4k出黎😪等買

All in 客

買小小主
墨超我好屎

買左客盤

客本身係咪讓平半?

pm個户口黎

又對

樓g呢鋪我支持你啊

盧 vs G

主盤

撐你撐到尾

又同樓g對咗

屎唔係應買對家咩？

btw 盧vs樓主

等盧盧日尿算

完全唔晚澳博做咩高水

嘿等我跟盧搵吃先

我盧
不如side bet埋樓G今日個處

檸檬

我撐樓g

btw我對左盧咁多次好似未贏過

上盤 和客 樓主

唔係一早不準喇咩

陳日仲話打敗我

盧sir呢鋪請敗陣

買1:0 2:0算

上盤

呀~~你2個對賭~我SKIP算

G持樓豬

印象中keep住幾高命中

你靠紅牌

樓G今次我企你依邊

買打和

樓豬單挑ky lo

今日感覺到愛

KAYAN~你第一條飛果4場~
我想揀一場買多DD
揀邊場好?

有海外馬玩wo

樓豬呢鋪要發威啦

半和

樓主求你發光發熱

鳩蛇都要左主

兩邊走盤

開和客

與世為敵

買左2:0 3:0 3:1

利華

墨假我地都要玩到咁激

唔好咁啦 俾樓g羊返次
派完我之後樓g不直g 下次佢backlist我架啦

ky 盧 vs G 信巴

molamola 仲未入波

正能到！磨牙

檸檬尾盤黎
盧不敗了

比d信心

ching你又走過來

有冇人知ky愛隊係邊幾隊

未開波

劇本半場00，全場01

成日mon你同my post ga la

好似係曼聯

Gay

客盤

中左和客就fat fat

卡迪夫城
紐卡素
諾域治
溫布頓

愛華頓
列斯聯

All win

我

法乙澳職之外仲有無

勝負勝負勝負
羊完就會豬

搵結衣啦盧

仲有胡師父

知就好

結衣在心中

豬fu買左咩

歐亞盤差咁遠

岩岩成開得番電話 無買 似大

屌 無人認真答

盧蛇bet365有冇得按開賽時間排 好撚難搵

冇

啩

落街食個牛腩雲吞面轉運

仲未開波

咁你點搵

Ching唔係叫有咩玩1
咩

好攰呀唔想出街😫

未開波就開番個盤出黎啦屌

臭g唔需要知

番6日

岩

撳上面走地盤啦笨

柏斯光輝，有無同路

滾球沒有喎

閉門作賽

大陸臭g

延期作賽？

讀書少 無辦法

球賽無效

賭住澳洲馬先啦

係咪無得睇比分？ 佢閉門嫁話

有海外馬

閉門唔係指冇球迷咩

365連場波都無埋

咩料

閉門踢假波

個天都唔想我當住咁多人面前羞辱盧蛇

即係要直接等完場

有人死左⋯⋯

樓豬幾時出水再燈下

球探照計時既

客隊助教心臟病發

好！打和！

邊到睇

fun lok
馬賽

real?

大蛇

盧盧我post左個fb link比你j

係踢緊定咩嫁

史特加和

客隊助教死左 RIP

咪搞我條女

客隊龍門走左佬

返工用限速4g好慢

都唔知比幾多人搞過

點解無啦啦死左嘅

一街都老襟

好想比佢踩

盧cum

心臟病發 聽講係

夜神月又寫死亡筆記

1120開波

全部反彈

睇錯

RIP

Real公廁

樓豬

簡寫係ky

算啦，唔好踢啦
客隊都冇心踢

珀斯光輝有沒同路

啱聽

無錯

判客隊輸0：3

場波推遲左有冇錢退

馬會會唔會回水

失望 無啦啦香左

狗會特別項目 推遲

會
過關就rip
當1倍過

回水算喇

齊齊綠字 大勝
希望有人派我

明明11:00-11:20 係主隊吉時 起碼入3粒
已經買左10k半大

可以退飛不賭嗎

今晚中咗8x9派你

都死左人，勝負啲野放埋一二面先啦

祝你中

請你一定要中

買左咩 幫你集集氣

中咗話你聽

今日應該無時間賭了
大家贏得開心啲

我明嘅 weekend係多客啲

樓主曼迷？

又去劈酒

5000包你一日

又去博被撿屍

十場重心包起你

跑澳洲馬喎
嘉琦呢

😒molamola

yes ar

今晚應該會

場波到底點

又執屍

8膽幾好 輕磅
不過莫狗騎

盧蛇今日條🐳兇唔兇猛

G比人執

3-4-8

回左水未

2點睇

太熱 勁還勁 飛
博佢輸

8號外國十幾倍

莫雷拉

太快綠tick了

搏下大霧買搏大霧

幾好聽隻馬名

中！

下個post畀我開次oj

2-3-4

日職盧

開定都差不多了 都36

2-3-4中呀

我愛樓豬

3-4位置q 82蚊

我要樓豬

有無巴打有水 輸首期輸到入灑廠

鬥氣博隻大熱輸
2又重磅 估唔到咁順利

屌
14跑第4？

要跟了

幫樓主開post擋煞

早知拖埋買四重

係

對了

好有愛
盧蛇唔好叫樓g叫到沉船

墨假是不是退飛不踢了

開個名旺旺我ok?

等當地確認

Race 3 4-12

本來諗住拖埋13,14買四重

1-4-14
細注好了
我都係買連贏位置q...澳洲啲馬不玩也罷

thx樓豬 芬洛

14冷ar

暫睇千葉不敗

芬洛其實幾撚勁

莫雷拉果隻個名

盧仔有冇日職水
就黎買唔到了

買過唯一一次 0-0

花宮娜？

r3 咁多退出

果次145🙄

Why ar

circular 周而復始

yes ar
串晒位置q有機

有客

1-4都都鐘意

不得閒了

R1果隻

要埋14la
我幾鐘意14

錢已退

都係唔好 黑仔

做小日生意啦

鳳初

要拍拖了

4

他媽的給我滾

齊綠字

🚀🚀🚀

14號當地6倍 狗會有30倍好抵買

退咗錢有得賭馬了

Gary巴我係咪同你打過信

睇錯sor

墨起退錢了

有冇同路
等不到日職聯了

係阿

仲玩唔玩

千葉同路

名古屋啊，燕窩，月餅

主場好正氣
唔知上到荷甲點🤔

頭場對左

請移玉步繼續贏喇一陣

今晚 98
我跌左電話 冇哂d 電話
你比tg我？

睇賠率做人🤗

Tg點搵自己個名

好勁

又猜謎🤔

信長仲有人玩咩

你加我
GaryHxH

🖕🏿

夜晚都多

受唔受手殘辣剎

最上,今川

過份解讀

屌 點解我會估到

家燕媽媽

@weigl 不過聽晚先得
一陣中午同聽日中午都midterm

比唔撚比telegram ga 抽撚中你個柒頭嫁

你同潤滑關係密切🤔🤔🤔🤔🤔

成日奶佢腳

YNWAHenderson
加埋我
組夠10個打團戰

小妹都想

臭的不要

盧肯加我未

加埋我

月餅係乜野

美心

曾志偉

打和

燕窩唔知有冇解錯

Moon cake=mc=??

卑皮越病

跑咩

1-4-9中呀

我跟樓g

樓g

月餅係mc但mc唔係墨城咩

中牙

g持

買左1>4.14

唔係中文黎既咩

Bibu

1001

係咪冰皮月餅啊
燕窩係鳥?